蘇亞雷斯盼可留巴塞：當後備都無問題！

西甲豪門巴塞迎來了新教練朗奴高文（Ronald Koeman），球隊面臨著大清洗，很多球員的未來都非常不確定，當中包括蘇亞雷斯（Luis Suarez）。

由於身體機能的下降，蘇亞雷斯的狀態已經大不如前，被清洗的可能性極大。球員本人如今也在等待巴塞的決定，不過他優先的選項仍是留在巴塞。

蘇牙不想走

在接受《國家報》採訪時，蘇亞雷斯說：「我希望巴塞能做到最好。現在我自己的想法還是繼續留在巴塞。不過如果球會認為我是可以犧牲的，我願意與管理層對話。我們都要為輸給拜仁的慘敗負責。有競爭是好事，如果教練認為我該打後備，那也沒有問題。我可以接受任何角色。我依然想為巴塞做貢獻。自從我加盟巴塞，球迷一直支持我，給了我繼續踢下去的力量。」

蘇亞雷斯在採訪中還透露，自己目前並沒有與新帥朗奴高文有過交流。巴塞面臨大洗牌，蘇亞雷斯的前景仍然是個謎。

so9

高薪?

咁要減7成人工先

佢想痴住美斯啫， 如果美斯走佢都會走

佢貢獻都大 依家要搞到咁 橙

巴塞唔配有阿蘇

我諗真係住慣左
又同美欺好朋友 想定落來

大佬佢千萬歐元年薪
你叫佢去阿積士
仲要等完約先走 有簽字費
果到一來一回 講緊幾億港元
佢都老啦 唔搵銀 等幾時

點解你地覺得so9對巴塞無感情？
佢係巴咁多年都真係比人睇得出開心

當年佢咁勁，但英媒全部都屌佢，個個都憎佢咁濟

當年好多新聞講so9入巴本身都感謝巴
阿蘇談咬人後心情：因巴塞仍願要我而流淚
當年不知幾撐so9,新聞會都咁講
"We accept people here, imperfections and all," he said. "I am sure Luis Suarez will be someone positive for us in the future."

佢去到巴就無哂d負面野

so9好慘
好似冇乜朋友咁

疤：躝啦回塘垃圾

Walk alone啦

冇朋友？

回頭第一下眼神

最後，自己為自己yeah果下打完場先慘

Forever alone

睇一次睇呢張野

其實調轉都一樣
雖然依家美斯都好大可能會走
但如果一野掃走晒阿蘇同biggay 肯定100%絕不留低 反面都似

一下掃走美斯同牙蘇 一定俾班球員反佢
除非美斯好堅決咁嗌走

返阿積士算啦

為左球會好,梗係自己走啦

有擔戴